你班垃圾 同我入L哂黎

屌哂你地老母
人地笑撚緊啦
有乜撚野建樹
乜撚野都無做過

終於明白thanos 心情
Loki無撚用
Black order無撚用
屌你老母靠自己啊
靠你地食得屎

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

推PO黨出動！

唔好意思借個位黎